{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25060",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 BR"
    },
    "text": "当宿は計23室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室は1台目-1客室から始まり、追加の車両は近くの有料駐車場を利用してください(本人負担)。 駐車スペースが限られているので徒歩で移動してください。 客室内では、高速インターネット接続のための超高速Wi-Fiをご利用いただけます。 寝具類や掃除にあたっては、周辺メーカーとの協力を通じてできるだけきれいに保っています。 ネットフリックスサービスはすべての客室でご利用いただけます。 我が宿泊施設は禁煙政策を適用しているため、ペットとの同伴は許可されていません。 駐車場が限られているので徒歩でのご利用をおすすめします。 江陵駅からは5分以内に位置し、中央市場までは徒歩3分の距離に位置しています。 鏡浦台と安木海辺は車で10分以内に位置しており、CGVとホームプラスは徒歩3分の距離にあります。 現代カルグクスと校洞ちゃんぽんは徒歩5分の距離にあり、全客室は2名基準で運営されています。 7月12日から8月31日までは繁忙期で電話予約を受け付けておりますので、フロントまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計23室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように番号付けされていますか？",
            "answer": "客室は1台目-1客室から始まります。"
        },
        {
            "question": "追加の車両はどこで駐車することができますか？",
            "answer": "追加の車両は近くの有料駐車場を利用してください(本人負担)。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが限られているため、徒歩で移動してください。"
        },
        {
            "question": "どのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では高速インターネット接続のための超高速Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除はどのように行われますか？",
            "answer": "寝具類や掃除にあたっては、周辺メーカーとの協力を通じてできるだけきれいに保っています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスサービスはすべての客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "禁煙政策を適用しているため、ペットとの同伴は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はおすすめですか？",
            "answer": "駐車場が限られているので徒歩でのご利用をおすすめします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "江陵駅からは5分以内に位置し、中央市場までは徒歩3分の距離に位置しています。また、鏡浦台と安木海辺は車で10分以内、CGVとホームプラスは徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "徒歩圏内にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "現代カルグクスと校洞ちゃんぽんは徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室は何名で利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "予約は電話で受け付けていますか？",
            "answer": "7月12日から8月31日までは繁忙期で電話予約を受け付けておりますので、フロントまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 503
    }
}